如果各位巴絲飛左人 但又諗起佢 不妨入一入黎聽下呢首歌

會唔會後悔呢

完全無後悔 sor鳩ly